[不服來辯] 我唔信有人包包面可以好似呢條日本妹包得咁靚!!!

想搣...

有村架純

我諗無了

catgirl贏佢100條街啦！

大面bella 贏佢九條街

不了 拉

暗星不了

留返俾你慢慢

牙包qq喔

而家瘦到連塊面都唔包了

真係好撚qq

對唔住 我有啲責任...

米亂講野啦==

包包

好正 我契妹

印巴係咪你契弟

好似有研究話含得多會變包包面